有無人記得表哥潮文

咩「我是他表哥不是很親的那種…他從小智力就有點問題…」類似係咁
其實我都唔知係咪潮文來，上網搵搵唔到，有無人知？

推

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

係呢篇